其實手指節上面d毛要點處理

生到好長
但怕keep住剪變粗會仲怪

男人老狗

激光脫

用火機燒兩燒搞掂啦

真係有人會脫哩個位?

有架
我囉

快d斬手指，唔係會由手指生到落加甩底

pish

眉鉗